討厭政治，但都要出黎，why?

因為由第一個烈士自殺就踩中道德底線

因為唔係顏色之分
係人畜之分啊
屌你老母

係地鐵逼緊嘅 集會緊嘅 繼續狙擊花木蘭啊

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機